fifa打season無得用弱隊打強隊係咪on9

講緊佢個matching系統
差唔多實力既玩家先match到係無錯
但可唔可以唔同星級都match到？
搞到5星熱門隊多人玩梗係易match
但4星或以下個d因為少人用所以好難match
我想用rangers match咗半個鐘都搵唔到隊踢
dllm 搞到全部玩家對黎對去都係個幾隊

咁撚鍾意弱隊打強隊咪玩ut 囉 睇你玩得幾耐

但你可以用美斯神打season!哈哈哈哈哈哈哈！

唔打ut 年年被呃錢有咩好玩

你鍾意用弱隊呃你乜錢呀？

up乜春呀 依家用弱隊都得打呀dllm

最中意用二線隊打人哋公廁隊eg利，法國

4.5* 都搵到5*隊啊
ea 有handicap 4.5* 隊人個個師兄弟上身
1打10咁

只要連好Chem, 勁人用銀卡銅卡都可以大炒重課隊啦

4.5星 可以 但有時想用修咸頓之流
如果唔可以隨意用隊咁整多隊做乜？

更正「up乜春呀 依家用弱隊無波踢呀dllm」

成班ut撚負評我
依家講緊ut年年呃錢
你又講咩弱隊
牛頭不搭馬咀

你係咪一D聯想力都冇?
你唔貨玩ut 咪成全左你用弱隊打強隊囉

好明白你,因為我都係咁諗
最後決定係棄game
因為D人黎黎去去都係用果幾隊,悶到仆街
同埋強隊充斥住一大班唔用腦9踢既傻仔
相反用D中下游隊同你玩既,通常果d人都係認真玩同踢,有組織會用腦玩
成個感覺差好遠

人地講緊season有咩不足,上面d人就叫人玩UT

ut都無latest updated squad,玩得seasons就係想用真實squad打同拿拿林開波
你唔係叫我開波前仲慢慢砌呀嘛,我砌完對手都唔會係真係squad啦
成班都9唔搭8

唔係聯想力問題
係智力問題

常餐唔好食
叫人去食午餐

屌你 講得好岩 pin你

智力問題係咪講你地

對黎對去8成都係巴黎 拜仁 利物浦 曼城
其餘1成半係巴塞 祖記 曼聯
得幾％機會對到阿奴 車仔

好似有得set 唔開個 同rank only

玩家就係中意用強隊咁, 關個mode咩事
已經可以較Club Quality Matching, 你仲想點?
反而如果我用得強隊, 都唔會想match 到d 弱隊。
贏左都冇成就感

邊到教Club Quality Matching？
用強隊，你可以教只同強隊打，但都可以教同強／弱隊先係路

佢有limited expand教 但都只會4.5星match到5星